［突發］你老婆就黎生，我姓鍾，個BB改咩名好？

求一個有霸氣既名

鍾樂佳

鍾旅社

李魯帽比久吊

欣桐

鍾飯

關你撚事

四字:
鍾衫不業
鍾式點心
鍾理壹徐
鍾極壹頒

冇老婆